「緊急」呢排做gym但個胸好似細左 點算？

男朋友話之前兩隻手揸唔晒 而家揸得晒

收皮啦死基佬

Gay

我係藍絲

你係去做gym 唔係去隆胸

[img]圖片網址 [/img]

請善用起底功能

咁咪好